生化死士已出發

831

我都收到風

收到風
有一班被確診手足 會去太子播毒比班狗

唔知呀sir個肺有花定膊頭有花把炮啲呢

好多ss

唔知有無食退燒藥呢

食咗

一早收到風 3月31日 有死士

希望各位手足 要記住生化死士

Never forget

46歲警長 唔知對手足做過咩嘢

向生化死士致敬

推